Josep Jagoman tulli kohtu ette ja kaibas et Krabi prouwa om teddä aida wargas üttelno ja om üttelno et warras om käen.
Kohtu ette tulli Grapi prouwa nink es ütle seddä mitte õige ollewad.
Kristow Parmson August Schmaltzi sullane tunnistas et Grapi prouwa üttelnud et minna ollen kulda sanod et minno piri mees Kassi Josep ehk Jakob om minno aida ärrä lõhkonud.
Jäep polele selle et peawat parrembat tunnistust toma.
Pä kohtu mees Rein Pabusk
Kohtu mees Jaan Kliman
Kristian Kress
